[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

借朋友acc出文
希望大家幫手傳出去

多謝巴打提醒，所以我解返密先

香港聲援 行動資訊懶人包

將運動資訊整合做一個tg懶人包

點選相應tag就可以睇到資訊，唔使再驚資訊亂哂唔知幾時去邊好

有建議/ 問題/ 報料可以填表:

唔使填個人資料，直接寫意見就得

推埋俾 CD ROM 睇

啱呀

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

push

推

up

推俾 CD ROM 睇

ok

全部同我入嚟記住勸交第一守則